有冇一個人你會想多謝佢

如題

樓豬

多謝我家姐我爸我媽
同埋樓豬個ex

我多謝你就真

咁你有冇比佢地知呀

點解要多謝樓主個Ex

多謝自己個ex

係咪因為佢令你成長

多謝男朋友

多謝樓豬安慰我 真的

多謝佢D乜 記得講佢知

傻啦 多謝你響呢度分享你經歷就真
每段經歷都係成長一部份 希望你可以盡快走出低谷

多謝佢對我不離不棄 一路支持住我
陪我走過陰霾

多謝派好人卡比我既女人 多得佢既無情令我變得更優秀活得更好

咁你要對佢好D
比佢知你錫佢

化悲憤會努力向上既動力
活得更好